究竟沙洛文·卡勞有幾愛渡邊麻友？

sorry,用錯account

樓豬沉船

g

朴初瓏=g

Yes

yes
係我私家雞

卡勞太愛麻友

一夜夫妻百夜恩牙

佢係人都上得架啦

no

你那麼愛g

你問我愛G有多深 我愛G有幾分?

天下第一迷麻

樓主=麻友本人真身

為什麼不說心裡話

好漢不叫回頭雞牙ching

G

卡勞終於肯面對自己內心

分身9

yes

巴斯杜斯=n賓=milk=蓋世寶